迪士尼最新英雄片 - 冰雪奇緣2 預告片

冰雪女王Elsa深感能力越大，責任越大，決定要闖出家園，到海邊練功，成為超級英雄，與摯愛既妹妹Anna一齊克服萬難，拯救世界

Disney最新英雄電影 - 冰雪奇緣2，將於11月上映，敬請期待！

Let it 鳩

冰雪奇俠

港女臭雞當自己係公主

Where is my supersuit?

無限魔力

啊啊啊！！！！！！

去非洲解決旱災
又可以加黑人角色
再加sheshe情節

Letitman

好期待

冰條俠首支個人電影